【賣樓移民？】二手私樓登記約3800宗，創4個月新高

全月二手私樓登記約3800宗
創4個月新高

踏入2021年疫情有緩和跡象，加上近期樓價走勢回穩，有買家提早於新春前入市，二手買賣明顯增多，相信2月的二手登記量將上穿四千宗水平。

大型屋苑方面，截止至1月26日，1月份沙田第一城、嘉湖山莊、太古城及美孚新村，分別暫錄44宗、41宗、28宗及27宗買賣登記。

政府收舊樓用新樓價去收

唔係阿烈士 (ALEX)，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

我身邊都有幾個同事11月12月同埋今個月都已經賣走咗都係攞咗錢準備走人

國安法又贏

英國爆得咁勁.... 我身邊有幾個返番黎買樓住

多成交又關賣樓移民咩事

有人買先可以有成交

咪好似借貨沽空咁
沽咗d股票冇人買架

你up乜 樓喎 邊度有得買沽空

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

我哋個批又冇事喎其實香港都有大陸你估冇咩只不過條數真唔真冇人知道

得閒聽多啲外國電台睇外國新聞如果淨係留意本地新聞報道外國一定話好勁

佢地玩GME 玩到痴曬線

死1600一日視作等閒

睇得出
從來冇聽過樓有得沽空
行出街同人講都俾人笑佢柒同on9

好多人賣樓

亦即好多人買樓

睇個價咪叫咪知邊一方想買定賣方想賣

橫行左成年

今年起碼有幾次升災，
好多落樓人
只有留在二三線D英國城市pray想見到獲利的pk

講解下

唔係阿烈士 (ALEX)，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算